屌你老母臭閪，有d香港人真係死賤種黎。

屌你老母，啱啱行完維園，年年都有d仆街逆線而行。 d黃色banner已經大大隻字寫撚住只准往前行，我屌你老母臭閪，成班仆街唔撚理，好似野人無撚品咁樣打橫行，屌你老母 。
仲有d撚樣抱住個𡃁仔都照逆線行，成班支那生蕃咁 。年年keep 住有呢d撚人係度，香港真係無得救
Ps 見有人逆行即屌即撞，絕非鍵盤戰士

70%垃圾人種
蚛蟈蝗+港蝗

屌我做乜撞人個呀叔仆街啦你自己唔撚帶眼，坐撚住個腦嘅閪人

行左幾年都唔見有寫方向

屌你 d情侶攬鳩住曬都逆行
全撚部香港人黎架

你抬起你個龜頭，望下黃色個banner啦
只准向前呀

唔講年宵 平時搭地鐵火車甚至屋苑搭lift出入門口
簡單先出後入都做唔到

好認同，根本好多香港人同班蝗一樣咁無文化
俾d修養好無

經過蘭桂芳慘劇 人多都仲可以自己左插右插
經過台灣塵爆 都仲可以有火玩麵粉
經過沙士 有病都仲係唔識帶口罩
仲要俾個細路去比賽惹病菌俾人

咁多件事總結係香港人真係好撚自私，唔撚諗人

香港真係多仆街，覺得自己大曬，冇視任何規則
打橫行，無賴就是真理

撞鳩佢地

利：成日出地鐵都會撞鳩d唔讓路/一開門就衝上車既撚屌

其實香港先多仆街

好波呀清
有年年三十又係咁
撞撚完仲要眼啤啤屌撚晒老母先知自己錯

頭先聽到有人大叫：屌你老母逆線行仆街死
係咪巴打你黎

唔守規矩又屌，好似日本咁高質又話不了只適合旅遊，即係點

樓主單身毒撚

係呀 屌你老母d廢中臭閪自己唔啱都要眼啤啤
仲要講番粗口屌我
我屌番佢你自己唔啱仲講粗口屌番人都幾無文明 屌番佢新界隻牛都識打橫行

同成班女行緊又洗同你講？

我無一出聲就屌人老母
我叫d人跟指示先
唔撚聽先再大聲d

無賴再加貪小便宜

唔理日本人心入面點諗啦，起碼人地嘅motive 係唔好麻煩到人，係好值得欣賞嘅品格

自私貪小便宜，乜都要爭，無賴，無邏輯，自以為是，啲港女進化版，港媽，只識佢老公條鳩外，乜鳩都唔識，但又要認屎認屁，認為佢嘅諗法就係真理，
仲有好多港版紅偉兵

部分香港人確實質素低下
本監督予以譴責

咁你咪咪撚行維園囉on9仔